Sofi開唔到戶....

等成個禮拜都未覆

唔開好過開